深水埗連記者都屌黑警

記者都拉 班狗巳經癲撚晒

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

拉記者第一次，高就會有第二次第三次！
唔可以原諒